<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Leadsheets D</string>
    <string name="action_about">Impressum</string>
    <string name="action_done">Erledigt</string>
    <string name="action_feedback">Feedback geben</string>
    <string name="action_help">Hilfe</string>
    <string name="action_lock">Sperren</string>
    <string name="action_rate">Bewerte diese App</string>
    <string name="action_remove">Entfernen</string>
    <string name="action_remove_ads">Werbung entfernen</string>
    <string name="action_rename">Umbenennen</string>
    <string name="action_send_mail">Mail senden…</string>
    <string name="action_setlist_order">Setlist</string>
    <string name="action_settings">Einstellungen</string>
    <string name="action_show_hints">Zeig die Tipps noch einmal</string>
    <string name="caption_library">Bibliothek</string>
    <string name="caption_projects">Projekte</string>
    <string name="caption_rest">Nicht auf der Setlist</string>
    <string name="caption_setlist">Setlist</string>
    <string name="dialog_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="dialog_delete_error">Es gab ein Problem beim Entfernen des Projektes.</string>
    <string name="dialog_new_folder">Neues Projekt</string>
    <string name="dialog_new_song">Neuer Song</string>
    <string name="dialog_ok">OK</string>
    <string name="dialog_remove">Entfernen</string>
    <string name="dialog_remove_project">Möchtest du dieses Projekt wirklich entfernen?</string>
    <string name="dialog_reset">Zurücksetzen</string>
    <string name="dialog_reset_setlist">Setlist zurücksetzen?</string>
    <string name="dialog_thanks">Danke, dass du den Entwickler unterstützt. :). Die App wird sich jetzt neu starten.</string>
    <string name="empty_folders_view">Willkommen zu Leadsheets! \n\nKlicke auf den gelben Button um ein Projekt hinzuzufügen.</string>
    <string name="empty_setlist_view">Songs, die du hier erstellst, werden als Textdateien auf dem internen Speicher in dem Order <i>sheets</i> abgelegt.\n\n<b>Tip:</b>\nSynchronisiere diesen Ordner mit einer App wie \'FolderSync\' zu Google Drive/Dropbox, um die Leadsheets am Notebook zu erstellen und auf dem Smartphone anzuzeigen.</string>
    <string name="feedback_mail_header">Feedback zu Leadsheets</string>
    <string name="help_text">
        <![CDATA[
        <h4>Konzept</h4>
        <p>Die grundlegende Idea dieser App ist, deine Leadsheets als Textdateien zu speichern. Das ist ein Ansatz,
        mit dem du dich vermutlich anfreunden kannst, wenn du Leadsheets gewöhnlich nicht als akkurate Transkription,
        sondern als grobe Stütze benutzt, die nur die schwierig zu merkenden Teile eines Songs skizzieren. </p>
        <p>Du kannst einen Blick auf meine Leadsheets werfen, um eine Idee zu kriegen, was ich damit meine:
        https://github.com/jonathanewerner/sheets?files=1</p>
        <p>Ich würde dir in diesem Zusammenhang auch ans Herz legen, dir mal das <i>Nashville Number System</i>
        anzuschauen. Das benutze ich momentan, da es damit wirklich ein Kinderspiel wird, Leadsheets auf dem Smartphone
        Keyboard zu schreiben. Zusätzlich kommt der erhebliche Vorteil dazu, dass du Songs automatisch in jeder
        Tonart transponiert vorliegen hast - grandios.</p>

        <h4>Projekte</h4>
        <p>Projekte sind Ordner, die im Appordner (<i>sheets</i>) liegen. Sie enthalten Songs, die du in einer Setlist
        sortieren kannst. Wenn du einen Song in zwei Projekten brauchst, kopiere die Datei (dies geht momentan noch
        nicht in der App - benutze einen Dateimanager dafür - auf Android z.B. <i>Solid Explorer</i>).</p><p>
        So ist sichergestellt dass Änderungen an einem Leadsheet für einen Song, der in zwei Projekten vorkommt,
        immer projekt-spezifisch sind. </p>

        <h4>Setlists</h4>
        <p>Diese App erlaubt nur eine Setlist pro Projekt, um die Benutzung weniger komplex zu gestalten.
        Wenn ein neuer Gig anliegt, setze die Setlist einfach zurück mit dem Papierkorb-Symbol.</p>
        <p>Es gibt auch eine Bibliotheks-Ansicht deines Projektes, indem du das Symbol in der oberen rechten Ecke drückst.
        Hier liegen die Songs alphabetisch sortiert vor - praktisch für Proben oder Gigs, bei denen du auf Abruf
        die Songs parat haben musst.</p>
        <p>Ein wichtiger, nicht ganz offensichtlicher Punkt: wenn du einen Song löscht, wird er nicht wirklich gelöscht,
        sondern nur in einen Unterordner <i>.archive</i> verschoben. So ist sichergestellt, dass du nicht ausversehen
        deine mühsam erstellten Leadsheets endgültig verlierst: schiebe sie einfach mit einem externen Dateimanager
        zurück.</p>

        <p>Wenn du Ideen für Verbesserungen hast, schreibe mir gerne eine Mail, ich werde auf jeden Fall antworten.</p>
        <p>Wenn du diese App gut findest, würde ich mich freuen wenn du in Erwägung ziehen würdest, mir ein virtuelles
        Bier auszugeben, indem du die Werbung entfernst. :) </p><p>Lieben Gruß, Jonathan</p>
        ]]>

    </string>
    <string name="hint_add_rest_item">Antippen um Song zur Setlist hinzuzufügen</string>
    <string name="hint_drag_setlist_item">Lange drücken um Song zu bewegen</string>
    <string name="hint_open_perf_view">Antippen um detaillierte Setlist zu öffnen</string>
    <string name="hint_swipe_setlist_item">Rechts wischen um zu entfernen</string>
    <string name="snack_bar_action_undo">Rückgängig</string>
    <string name="snack_bar_text_item_removed">Song entfernt</string>
    <string name="snackbar_showing_hints_again">Zeige die Hilftipps noch einmal</string>
    <string name="title_activity_detaillist">Detaillierte Setlist</string>
    <string name="title_activity_edit">Song bearbeiten</string>
    <string name="title_activity_help">Hilfe</string>
    <string name="title_activity_settings">Einstellungen</string>
    <string name="dialog_couldnt_rename">Irgendwas ist schief gegangen - konnte nicht umbenennen.</string>
</resources>